內企「快手」 喺廁所裝計時器監控員工 網民：杜絕帶薪拉屎

...
內地短片App企業「快手」，管理層近日被員工投訴在洗手間安裝計時器，統計員工如廁時間，做法引發員工質疑，現在「連上廁所這種人類基本生理需求都不能滿足了」。然而，企業卻解釋是要統計洗手間使用次數，以判斷增加多少流動廁所，解決員工排隊上廁所問題。

內地社交媒體近日流傳一篇文章「打工人，你是否為廁所拼（拚）過命？」，作者指快手在辦公室內洗手間加裝計時器。照片所見廁格上方確有計時器，會顯示該廁格是否有人使用，同時亦計算着員工如廁用了多少時間。
...

真係名乎其實快手

點解唔學支那醫護著尿片返工？

要係位屙

以前見廠係廁所Block晒電話訊號，只可用內聯網WiFi

會唔會見到咁?

講乜鳩中國人權是最好的

香港幾時有

應該好快 上市

夠唔夠用一眼就睇得出....
員工覺得唔夠又會自動反映...
洗L呢啲19統計咩.....

3號位點解有兩個人

Hehe

扣人工
每六秒一蚊

統計入廁格時間有乜用 蛇王黑點唔止屎坑嘅
計離開自己位時間仲好啦

抵你班中國閪死
全部冇自由都係自己攞黎
過多幾年同邊個結婚拍拖都冇得自己話事就啱

一堆OL有一半工作時間係廁所

應該Set 時間，夠鐘就自動開門

拉屎權 ≠ 人權

彈射